【 全 部 同 我 入 嚟 掂 搞 埋 佢 】

肥佬黎都見咗美國佬喇
美國要企我地嗰邊，咁我地都做啲嘢架
快啲同我簽埋佢呀屌你

仲有

push

禁左幾次佢都唔send email比我

Push